夾spotify 家庭plan

巴打們有興趣就入group

$88同6個人分每人約$15一個月

已join group, 之後點？

夠六個就成團

推

一次過比一年？

每個月過數比碌卡條友都得，即係我

個GRP講唔到野

我都想夾

巴打歡迎騎劫開tg group

想夾呀

個grp 有你講冇人講

有興趣，但join唔到group

我個group滿人
六個好快咋

建議自己開group

位剩一個

Group？定係channel
得你講，其他人岀唔到聲
我係第6個人
不過已退channel，因為同你喺果度都傾唔到

係咩
仲而為大家唔出聲

入唔到喎

有意，但入唔到grp
Tg: @kwantho3

你開個group, 之後喺channel度share個group條link

自

滿sorry